啲應承post 做乜多咗咁多？

嗰啲應承撚真係好煩 我又唔係你邊個點解要應承你
好老實講句 要做既點都會做
唔係你講一句應承你先會做
更何況捐錢嗰啲 應承咗之後有幾多真係會做啊.....

應承我 好嗎？

得閒就幫忙推上去啦 thx

應你老母

成班小學雞寫紀念册
應承我，永遠做好朋友！

應承我唔好再應承OK？

應承我 煲底見

應承我唔好再可以嗎，可以嗎？

一定

應承我，今晚鍠鏝友好，互不抽水

推

核彈！！！！！

入中學唔夠三個月就無聯絡

仲有突發